幼稚園流感停課

發夢夢到有間幼稚園超過20%學生有甲型
同教育局報細數
一路都唔肯停課
原來個衛生機制係咁癈

LM

都唔知咩思想死唔肯停課
唔停課學校嘅老師

多過3單就要停

驚死上報比人知間野爆發

唔開名不如唔好開po

開個地區黎防範下都好

on9囉
爆咪爆
咪多人出出入入有菌好正常